樂壇好似翻咗2008年

兩個人妻楊千嬅、謝安琪同容祖兒都出新歌，睇嚟啲後生今年都收皮啦又

楊千嬅-搖滾之母

謝安琪- 人妻的偽術

心之科學

陳奕迅22號出新歌

後生嗰班，JW 欣宜上紅館，但之後...
AGA同Gin Lee都算keep到，下星期GL紅館
同埋林欣彤都有首忍既

冇咁主流就 小巧 王嘉儀 陳蕾

我都想佢哋紅，但一直都無咩機會

千嬅個首個mv都幾有心機

佢少唱rock歌，幾正

男歌手）除左開完show既軒叔）收晒皮就真

衛蘭仲有冇出歌？

睇好Aga
就算啲前輩傾巢而出，佢應該都頂到

的確

天真
香港從來都冇樂壇架

古巨基上個月先完show

仲有咖 香港人要支持香港音樂

女歌手就出晒嚟
男歌手就

拍乳

有hotcha睇

今年個勢弱左

林奕匡首一世同學都正

仲有TL

人瑞首歌幾有心機不過唔係大路歌都唔會hit

反而2個人妻轉左歌路joey仲唱緊情路

等多廿年呢班都會上神台

等下啦

古巨基好似今年會有新廣東碟？
好想佢回歸同 Eason 再抽過

Kay鬼有轉歌路

係呀 好似話錄咗9首